{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11080&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화웨스트포인트펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は団体客室を保有しております。 売店やフットサル場もご利用いただけます。 周辺には摩尼山があり、車で8分で行くことができ、厚浦港は車で3分、東幕海水浴場は車で5分かかります。 基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて現金にてお支払いください。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車可能な施設です。 送迎は不可能です。 売店や駐車場もご利用いただけますし、バーベキュー施設もございます。 2人基準でバーベキューを利用する場合、20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。 全客室のテラスでもバーベキューを楽しむことができ、雨天時と冬季には共同バーベキュー場をご利用いただけます。 ご利用時間は夜2時までで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えると入室できません。 保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "団体客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "売店やフットサル場が利用できますか？",
            "answer": "はい、売店やフットサル場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "摩尼山、厚浦港、東幕海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な施設です。"
        },
        {
            "question": "送迎はしてもらえますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準でバーベキューを利用する場合、20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "全客室のテラスでもバーベキューを楽しむことができます。雨天時と冬季には共同バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は夜2時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際の施設が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損に関しての責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 684
    }
}